永利主席史提芬永利辭職

永利主席史提芬永利辭職
07.02.2018 11:20
永利澳門()今早開市前停牌，停牌前股價報25元。母公司永利集團在官方網站公布，主席兼行政總裁史提芬．永利(Steve Wynn)辭去公司職務，已委任Matt Maddox為行政總裁，以及委任Boone Wayson為非執行主席，即日生效。

集團表示，會繼續專注永利澳門、永利皇宮及永利拉斯維加斯的營運，以及繼續發展第一期永利天堂樂園園區，以及將於2019年開幕的永利波士頓港等。

史提芬．永利上月捲入性侵醜聞，被指控多年來多次性騷擾旗下賭場女員工，更被指曾要求員工在不自願下發生性行為。

咁有錢叫雞都得啦